業餘球隊招收有heart隊員 歡迎新手加入

之前都開過post 都收咗唔少巴打
佢哋都好踴躍參加練波活動
而家群組大約有六十幾人 但每次活動都係得十幾人報名 所以希望加入更多新血

主要星期日踢 下午/傍晚

荔枝角公園
聯合道公園
觀塘遊樂場

有興趣PM你電話俾我 我會whatsapp聯絡你

踢開聯賽？

暫時未有 將會有

羽毛球？

高爾夫球？

留名 但無得pm

老餅收唔收

冇pm喎
係度留電話唔係幾好

留個tg先 wohchtiek

唔勁但鐘意踢波

桌球?

絕對無問題

Toy?

足球隊啊咁多位 我留我telegram係到 有興趣就加我講啦

聯賽閒日定週末？閒日夜晚先join 到

求入 新手 tg: lhmlhm

暫時未有報住 遲啲再定 平時活動時間 地點 我已經打哂係上面

麻煩各位巴打自己加我tg